與制度暴力割蓆，全部人出去投票

哩鋪真係要割蓆啦！

一人一票，由區議會做起。

你地唔出黎投票，美國人權法有雙普選有撚用啊?

又想射落海投白票啊? 我屌你啦

又想焦土啊? 我屌你啦

全方位抗爭，用選票發聲，再街路抗爭，一日未完成，一日不放棄。

聽日唔得閒投?我屌你啦

政治冷感? 我屌你啦

理大手足18歲以上想投都無得投，你唔投，邊個去投

總之就去投票啦

push

各自努力

勿中奸計

**** 眾籌 ****

唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鍾庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(由於中大民調欠缺資金做今次反送中民調，我們的眾籌會同時加入新項目，籌到的款項亦會用作資助中大民調)
眾籌到而家先75%, 仲要大家支持

第六期民調結果POST
(new)
第五期民調結果POST

第三&四期民調結果POST

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

.
(對唔住，咁危難時刻下我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做，行得通就全力去做，手足，星期日0730 見)

如果民主派輸左，鬼佬只係會見到香港人係支持政府